{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 발렌타인 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は14:00以降です。 - チェックアウト時間は12:00以前です。 - 親と一緒の子供は宿泊可能で、10歳以下の子供は無料で宿泊できます。 - 追加人数がいる場合は、基準人数の他に10,000ウォンの追加料金が発生します。 - 寝具の追加は10,000ウォンです。 - バーベキュー施設を保有しています。 - 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 - 駐車場は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で利用できます。 - すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "親と一緒の子供は宿泊可能で、10歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、基準人数の他に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供していますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 264
    }
}